Winnie the Pooh 真人版電影 8月上映

建國大業

死鬼佬借我地習帝登基搵錢

抄低邊個做維尼熊

會唔會變左做賤熊